medical sales入

有冇前輩可以分享下岩岩fg入行既底薪同埋過左proba之後既底薪 同commission有幾多%
賣藥或者醫療器材都好
因為而家做緊commission 得1% 加sales唔大

老底幾多？

細公司14k底
1%commission
福利唔撚店
做左陣
有待摸索

proba 13k
都係啲equipment

12al? 但福利都係啲insurance jeh
巴打想要啲咩特別福利

福利無咩所謂啦 都係睇$$同chur唔chur

Insurance 都冇

冇insur真係差少少
如果同事好都可以搭救下
而家返工keep住得自己同個阿head

膠都廢事俾

岩岩搵到份medic sales proba period低薪少過13k
過左先上到13k加4-6k commission
利申細公司

btw有無人知係咪supposingly都會有交通津貼？事關佢份contract同interview都無提過

正常搭車一定有得claim 有啲公司直接比多兩千人工你當車津 如果穩17-19k都唔錯啦fg

想問下各位巴絲入到診所通常有咩講 成日見醫生姑娘都無心機聽 係到hea 人。。。

做廠定代理
待遇差好遠架喎

咁邊個好啲

你賣藥定賣機

其實就廠一定會高啲人工架啦
大個啲廠唔洗代理 直接有好大既sales team
廢是蝕錢比人嘛
利申做緊代理

藥 但係generic 黎 其實大廠同細廠行法有無咩唔同

辛苦哂 利申 診所姑娘

Btw. 其實平時醫生有幾常睇我地派既野

FG 點入行
無工作經驗好多都唔請

做過pt診所助護
其實有時醫生直頭唔會睇

有無行家交流下